今晚真係老懷安慰,你班後生終於明咩叫BE WATER!!!

攻其不備,行雲流水
見到你地走晒,班藍絲已經谷到就爆血管

冇人打，返去肯定精神分裂。

我地就成晚係度笑

佔領係被動,進攻先係主動,今次時地人三樣夾啱就水到渠成啦

會唔會打自己人

呢種意識好 等人地佈曬防但自己唔出現 等佢地打空氣

2035 中區狗局 有大量手足

2030 有長者手持鮮花唱聖詩 爭取時間

如水啦屌 出事真係對佢地唔住

求AIR DROP 叫人走啦

記住,咁先叫be water

希望唔好打老婆仔女

今日政總有咁撚多水馬，佔黎都哂氣，不如周圍行好過

手足唔好硬碰！
瞓醒記住換衫
BE WATER!

宜家出緊去嘅人注意！買多幾張15.5車飛俾前線！

#160 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有人漏低咗8張車飛喺中環站
有需要就攞去用
Be water

打定老婆我地可以預備出去屌佢地老婆

夫

銀髮攻勢都好有用

谷到漲哂又射唔出

可能搵25發洩

😂真正行到班狗成隻狗咁

聲東擊西 撚狗

見到班小綠人全副武裝熱撚到仆街，覺得心涼

感動大家貫徹be water精神

推

be water

要做既都做完 前線銀髮頂緊 散得啦

低成本玩野,唔擾民,做好事後身份保密真係無得輸

be water ,各位要走架啦

屋企深藍老豆激撚到, 話班差佬垃圾

香港咁細，但咁多人，be 起 water 上黎會好勁

留名睇綠衣狗中暑

冇錯

Be water

因為對家無得be water

試諗下
元朗班鄉黑飲飽食醉, 出成粒鐘車出黎, 諗住玩大佢
黑警度左成個禮拜, 終於等到入黑, full gear, chok晒準備出黎做戲
點知兩邊出完黎, 你老味啲人走撚晒
個畫面真係好好笑

瘋了 真的瘋了

但警棍只要打左人一野
都唔會散
所以睇下警察生唔生性

班鄉黑真係出左中環?

阿爺洗左幾廿萬班馬 點知一條友都打唔到

係咪以後快閃好過遊行？

Push

今次真係走得好撚快

Agger
我無野講

一諗起嗰班傻閪谷住谷住就忍唔到笑

我想睇家暴XD

應該好多老鬼出手,成班好醒唔會戀戰

keep住呢種不負責任形式
有機會越黎越多人參與

仲有要讚見到好多人去前去後識變裝
我好撚感動

往死裡打

牛屎佬收錢做嘢
依家錢就收到，嘢又唔洗做
不知幾開心

我無野講啊！

我都真係老懷安慰

游擊be water

好好，今晚大家都好水

記住,水係要流動,唔洗企係度俾人玩沸水戰術

be water 撚狗

用返老共d技倆姐
敵進我退
你班狗嬲呀？
落去搵老毛算帳囉

速龍又上gear拆鐵馬

敵進我退

中區警處 掟磚個班，聽日一定俾人屌到仆街

分分鐘要坐洗頭艇啦仲OT錢

元朗手足 返屋企食飯前記得換衫同轉車

有老豆拎住藤條守狗鐵出口想教仔

夾份坐的士 唱K 訓晚酒店 放尋下心情都好架

疊羅漢好危險 玩唔過

求AIR DROP

掟磚爆警署玻璃

班五毛又出黎譴責

唔係小商家 普通市民就得啦

想激撚死人咩

加油
唔好硬碰硬，等班仆街周圍撲個吉

係班死差佬慢慢train出黎架

今次真係好安慰

港女/cable live個度已經好好少笑
堆支那人話無野睇 話要投訴

好正, 威又無得威

正

阿Q精神，吹到今日幾咁隆重

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

正啊 做得好好呀玩死黑警

中環先係戰場 仲有好多外國勢力添（老蘭）
去完支那辦 探完班 即閃

之後去邊好

如水

PUSH

但場戲上唔到畫, 佢地可能會畀人拖糧

上善若水
香港人加油！

下次佢地咪要好多地方都放人囉

撚出新境界

Be water
一定要激死佢地

鄭重呼籲：

如果返緊或即將返到元朗既手足，如果肚餓或者肚痛，可以去屯門天圍大個解食個野，如果留戀龍九既，就珍惜同龍九每一份一秒
#公眾安全情報 #721大遊行

元朗月台有衫拎！
元朗月台有衫拎！
元朗月台有衫拎！

🚃港鐵由屯門避過雞地返元朗攻略🚃

兆康站
步行10分鐘至富泰邨對面巴士站坐紅Van （可達元朗廣場、教育路、總站匯豐）
步行10分鐘至富泰邨對面巴士站坐九巴53（可達大馬路沿途）

天水圍轉輕鐵都可以返元朗

差佬冇得打示威者，唯有自己返去打飛機

大家全身而退就好

返元朗嘅萬事小心

撚狗

重兵把守既政總
空城計既中聯辦

好走啦兄弟

笑死，睇岩邊到就圍邊到

Be water係唔應該有人被捕架
唔需要硬碰 唔希望你地有人犧牲！

pish

以後都要咁玩

新城市就可以變羅馬鬥獸場

谷左成個禮拜諗住幫手足報仇，一收到call即刻殺落西環諗住大開殺戒。
屌你老母上齊架撑一去到人都無隻但係個場就爛哂，之後無撚啦啦上環俾人圍。

我都覺得佢去幾撚慘。
不過都係果句啦。黑警死全家。

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

拎咁撚重裝跑黎跑去又冇得打廢青冇得抽女女水

大頭龜，小綠人

有咩事開心過無人俾人拉，就係無人俾人拉加無人受傷

《孫子兵法·軍爭篇》：「其疾如風，其徐如林，侵掠如火，不動如山，難知如陰，動如雷震」

打 往死裏打

緊係啦，你話打就打呀，都要睇班手足心情㗎嘛

真係要be water

阿SIR 谷住谷住
要自己開槍打自己了

劣鳩劣左成個禮拜諗住可以出去瘋狂射精。
點知去到又係得記者。想扑啦但係旺角之後知道記者又唔打得，會俾白衫屌屎忽。

慘過成個禮拜無見，終於等到星期六有得扑嘢，點知果日條女黎M。

谷住谷住

值得高興

警察都來得好快

今次係完美演譯，前線/和理非/勇武記下一功

Good

小心大型搜補同元朗廢佬, 哨兵隊全面進場

太skr了

醒啲好嘢畀mon緊po嘅兩腳生物

更衣室打交潮文

識玩

識散好緊要

開住老豆搵仔嗌蓄聾名唔知會點

要有特別事 如開會先沖，呢排出嚟撚下狗囉

其實前線無人理咩be water, 因為講呢句野果個好後生就死左, 根本無說服力

歷史會記下這一戰

好波
香港加油
香港 雙普選

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

推！但直播仲見到有巴絲留！

邊有咁易 仲係有人死都唔肯走...

上環仲有好多手足，警犬舉黑旗，真係走啦好無
Be water

走吧...be water

兩邊互揪出氣啦，準備咁耐唔好浪費

今日目標已達到 大家同意就叫巴絲們早d走

Be water 說好的唔好企定無目的等犬佈防

連登仔醒目

未走
決戰時候到了

有人拉左

Be water be safe

和理非係盾
武勇係劍

叫武勇守係事倍功半

撤唔撤等前線決定
義士不撤
我們不退

谷到要開槍

不如班牛屎白衫老同D阿蛇打番場啦
互取所需嘛 還掂大家都想打人